{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033110",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002020371?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "임실 미 무인호텔"
    },
    "text": "基本規定および案内事項の入室時の基準人数は2名であり、追加人数の場合、当日現地にて追加料金が決済されます。 客室はチェックインの際に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 オンシーズンおよび特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合があります。 ペットの同伴入室はできません。 未成年者の出入りは絶対禁止します。 貴重品などの個人の持ち物を紛失した場合、責任を負いません。 アプリで予約する際の払い戻し及びキャンセルはアプリで管理します。 任実未無人ホテル(ドライブイン)をご予約のお客様が案内宿に到着した後、お電話いただき予約者のお名前を教えていただければ客室の割り当てをご案内いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時の基準人数は何名ですか？",
            "answer": "基本規定および案内事項の入室時の基準人数は2名です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数の場合、当日現地にて追加料金が決済されます。"
        },
        {
            "question": "客室はチェックイン時に割り当てられますか？",
            "answer": "はい、客室はチェックインの際に割り当てられます。上記の画像とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の出入りは可能ですか？",
            "answer": "未成年者の出入りは絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "貴重品などの紛失に対する責任はありますか？",
            "answer": "貴重品などの個人の持ち物を紛失した場合、当ホテルは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルや払い戻しはどうなりますか？",
            "answer": "予約のキャンセルや払い戻しについてはアプリ上で管理されます。"
        },
        {
            "question": "未成人が予約した場合、宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者が予約した場合でも、宿泊はできます。ただし、未成年者の出入りは絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "予約者のお名前を教えていただく必要はありますか？",
            "answer": "はい、ご予約のお客様が案内宿に到着した後、お電話いただき予約者のお名前を教えていただければ、客室の割り当てをご案内いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 398
    }
}